咁多自殺方法，相信政府係咪唯一最舒服既自殺

老曼認同

老鳳認同

唔喺呀
我見武漢個班死得好痛苦

打飛機打到虛脫死最舒服

信政府投資大灣區包你跳樓自殺
算唔算舒服死？

相信政府會死全家，唔係自殺咁簡單

老有認同

老流認同